[BNS已爆煲] 網購口罩集運討論20

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

同問

有排啦 見fb寫話啱啱第一批先到

我都係feb 17-29

瘋狂F5 中

已經兩日 tenso仲未覆dhl報價

等佢FB講算反正今日有實好多人拎

算啦今日一定多人可能等星期一先

”tenso”
GOYOKIKIYA

有冇d係唔使upload id呢?

祝你成功

花輪老人繼續黑洞

人地facebook咪講左

Scheduled Delivery:
Today by End of Day

唔係要有email先攞得？

唉 佢地真係太好心
唔就d 閪客仲好 反正果班友都無回頭多
依d 時勢 0.1 磅 計多我 1 磅
人工 ot 租extra 倉都要錢啦
就哂 d 閪客佢地下次仲大聲

bns好撚慘

即係其實呢幾日都冇得攞
唔通最快都要2月尾

禮拜三問都未有人覆我....想寄ems算

根本唔洗理班閪客
反正都唔會回頭
咁唔夠0.49lb就免費呀？

BNS: 有些前期工作今天進行，要明天才開始處理，所以最快星期一可以取件。

最好貼埋車費

要我地渣車搭車黎葵芳 唔係cost 呀 補貼埋添呀屌你bns

我支筆免費

0.50 即係未夠 0.51 啦
係咪都當 0 處理先

琴日好似真係有人咁講
話要去遠左俾貴車費

Fb個班正乞衣

好似見到有個閪客駁咀話其他公司都收實重 得你bns 先收咩

有人嘈左啦
問點解唔係收 ＄8 磅

咁咪去其他公司
用bns把撚咩

係咪磅果陣你隻手出左力先計多我 0.1 磅 磅過啦

我pack筆芯坐船，但口罩坐飛機

邊到

話說uni啲唔斷芯筆洗唔洗買特別鉛芯架

咁pack芯係咪free比你

我有三件貨黑貓話9號送左，但 BNS 仲未見到入庫

死乞兒仔
少少錢都俾唔起
重用口罩咪free囉

等啦
花輪老人都未出聲

美國倉就唔收
其他倉講到明係件貨過Limit 係可以收番體積重
係因為有啲人一買就幾板幾板咁買 先好心幫手收

拿就咁，頭先食完飯順路行過bns就去收野啦，埋到去一睇，係個廿幾碎既靚妹都覺得奇，做倉唔係全部呀叔呀蟬黎既咩？

咁平時有收開我都知份件大約係2.4磅啦，但佢同我講係2.50磅，我就問佢：你磅多次
佢一磅，又真係顯示2.50磅。正當我想拎錢出黎時，都係懷疑：唔該你磅多次我睇下
bns妹妹仔：（摺一聲）

今次就2.4磅，有冇咁能奇？我先留意到佢企既姿勢唔同左，於是打側一睇，佢原來用件貨擋住，後面擺對波上磅!!!!!挑!!都唔知幾多懵鳩已經被呃!

我一野扯開件貨想踢爆佢，點知件貨勾到佢件衫鈕即刻扯爆，成粒鈕飛左過隔黎窗，衝力太勁搞到佢對野係到盪下盪下，果刻個磅上面d數字係咁跳！

咁男人老狗下意識就緊係覺得唔好意思啦，我即刻ug封信埋去幫佢遮住，點知佢大叫：唔好摸呀！

我一縮，佢又扯番住我隻手，結果咁樣僵持左成十分鐘。最後佢叫我落停車場話講數，眼濕濕咁拎左我電話，叫我放工去佢屋企傾，唉！

星期日休息?

其實0.5磅咁計仲好啦
不過咁...船運應該唔洗蝕既
平過空運太多啦

我想照俾運費咁我真係有用到service
雖然我本身想用合併

呃磅潮文bns版

買condom做骨果d又輕身入面又空氣但大大盒,bns真係貼錢做生意

我買FRIXON擦擦筆芯

我屌

普通筆芯即可

唔該巴打

老人貨件失蹤區

痴線

喺日森幾盒幾盒買其實唔會過limit
我兩張三盒嘅單Bns都係收2.4，2.6磅，計返體積重都得3-4倍，未超

十幾盒雪櫃單就可能超

頭先上BNS拎骨
BNS話唔夠打印用label貼紙依家仲有邊到有得賣

記憶力太好其實係缺點黎

Dhl好似唔休息架喎

又係may ip呢隻乞兒仔

每人payme十蚊比佢叫佢收聲啦

我DHL落黎
唔洗一日收到貨
真心癲

你十件都係多0.1磅 我切柒都得呀
明明就係22蚊都想慳

我盒超快適5號送到，到E+仲未入庫，問bns客服就話貨量大增要時間，問題係我有D遲買既已經出埋庫
佢係咪唔見咗我件貨，好快適好貴

Bns幾時先肯派彩

我都有兩件喺老人度

花輪老人係異世界

利申中左兩盒，仲要係超快

花輪老人,中左四盒

MaxisYxp 好cheap 琴晚已經jer住哂

好彩係野田

有得揀就揀DHL, 可能會貴D 但起碼你唔洗等

點解教點用bns就上曬報
0.1都要嘈個班就未上到報

花輪老人，6盒超快適，3feb等到呢家都無update過

推上報

On9 閪 應該老女人

嘈足一晚

每個Post都見到佢係到講錢
好撚煩
講到好似正係佢一個要比錢咁

真係好ON9 俾罩佢都無用

內鬥戰術

希望佢快d中

黑貓三盒8號收左 依家都未入庫
另外有5盒係老人到
繼續等
真係要分散投資

琴日買嗰盒570
今日送
piece up星期六日係咪唔開，無人收貨

真係好撚乞衣

tenso嘅船運其實係咪收船價錢，但實際坐貨機剩位?
郵政送國際件應該冇所謂船..

屌真係睇唔過眼呢個阿姐想點？

人哋BNS已經0.5磅咁計，合理到冇得再合理，呢條仆街尋日嘈完而家又嘈，話唔接納佢到時攞貨嗰陣一次過合併嘅意見，大佬呀到時先逐件磅唔使時間咩？不如你自己做老闆啦

預定13號到查地倉
到而家都未有消息是否正常？
BNS

乜已經玩到起底
如果上埋報BNS一定要多謝你地啦

應該免運費比佢
如果佢屋企附近有碼頭
泊埋係佢屋企附近碼頭落左貨比佢先

我咪係dhl張圖個樣一樣架喎

逐件磅
條隊排撚到荃灣啦
佢肯定去到又叫人覆磅
又問點解會過0.49㗎 冇理由㗎

老人 中咗600個presto 想死

慷他人之慨係人都識
我可以仲閪D tim
反正又唔係我蝕錢 驚條閪

一樣

其實而家係咪真係keep住有貨飛緊番黎?
定全部都等緊機位...

可能會癲到自己拎個磅去磅
再癲啲拆曬啲箱先磅

強烈建議BNS直頭將佢件貨退翻去日本，仆街自己去日本攞啦咁叻，啲運費我貼

逐個罩磅全部免費

EMS正常發揮

獨立包裝既口罩都要拆袋磅
為求公平 唔好蝕

唔使退啦，直接item lost，賠返件貨錢比佢又點話，最多咪拎返佢件貨出賣

睇佢同bns競賽

日本倉？

Yes

感謝

未有消息

我之前拎過2件 都係預定日期早一日

痴線
BNS 四捨五入已經讓步太多
計翻體積重就岩

派口罩/ 良心價賣已經見到做好心無好報

BNS幾時UPDATE船運㗎，又話今日？

今日做前期工作
最快星期一有得拎

咁今日完左未

其實不如ship 返佢件貨去日本算啦 咪撚煩

頭號乞衣

好提議

你都係差一日, 我果件 7號保管中. 上咗船 都要等到26- 3月5日.

我21號既 已經到左本地倉
11號既 反而未到

講到尾咪又個錢 乞衣 臭雞

咪係, 一人夾$10幫佢用DHL返日本, 重新排過空運條隊, 免埋佢運費又點話

5號岀庫，又14到，都未有聲氣

不如蒸熱個口罩重用啦阿嬋

如果件件都x.5磅 都係比以前多5磅
如果真係咁 好明顯天收佢 四舍五入都仲可以嘈

仆佢個街, 而家有罩早到仲係話差1xx蚊, 人地咪俾佢可以合併, 不過要遲2個星期

香港真係好多好低質既人

3號出倉金，預計10號到本地倉，到宜家都未有消息

呢類人係要
1. 平
2. 快
3. 有集運
4. 唔想去葵芳
5. 送到佢屋企門口搬埋入去拆埋箱
6. 件件都0.49磅

你永遠冇方法滿足呢D無底洞

要係咁send email 我等一日無覆就再send 唔係佢會skip

開心左1秒

平同快已經矛盾
班閪客真係人心不足蛇吞象

唔急攞係咪可以等遲啲先攞
葵芳好撚遠呀屌

真

塞住個倉

昨日有個人話自己住西貢
果刻真係笑左, 都唔知點搞

但冇咁多時間去攞
仲要咁啱幾件同船 自己一個攞唔到返屋企

如果第一批落船個個都話唔急，咁就會塞住後面d貨7日

個個都話唔急呢個假設唔會可能發生㗎喎

申請sf到付啦

我星期五早上填DHL個表，夜晚7點覆我email就比得錢

幫你比$220，10件貨amazon原價同你收

有件2號bns 仲未入日本庫

巴打仲早過我 我係4號未入
希望係直接上左船未update system

[member]最慘係我第一船得個一件貨仔，來回3粒鐘，順豐去住宅又幾廿蚊［/member]

Same 我有一堆5號6號 delivered 全部都仲未入庫

去緊

咁慘得一件 咁計我當去埋街都仲話件事好過啲

BNS新告示結果剩係應付左班計較價錢既西客 睇黎要硬食順豐

件骨到左，三支筆都唔知點好

我又係到咗骨 得枝潤唇膏

家下呢個時期邊會去街

出得去都當去咗街啦 葵芳咁遠去過嘅次數一隻手數曬 當探索下香港

可能佢炒價

幾時先派彩

睇黎全部存倉件都上晒船
fb有人講非口罩細件都上左船

過左高峯時間 而家少d 可惜買唔到罩淨係買到洗手液

又見到1636但一入冇貨

dimbuy收費媲美dhl，訂單確認14日冇更新

揀咩好？又話有dhl既?
如有自爆請輕手d

Click here to seeeee...

好多清潔其實係來自湖北，包括滴露

送貨囉

反正調轉
骨重係老人倉
罩就上左船

其實3月中果批開左船未

唔該師兄🙏🏼

MavisMay Yip係bns fb top fan

冇收到bns 安排email係咪代表唔係最快果批
全部都二月八出庫

有件貨試過等8日先到下一步

預計8號到香港
今日都仲係出庫中

花輪老人祈禱區

唔好留咗若葉

我都來三粒鐘，諗住睇下附近有咩黃店順便食埋
好少去果邊

俾咗體積重嘅見到呢個comment 真係笑而不語

有人收到船貨email?

想食嘉寶好耐了

新東表示細貨可能食順豐

貴野

冇體積重
之前佢寫三邊過100收體積重
但可能嫌班傻閪煩所以依家收實重only

BNS本身話21號到，今日咁快到香港

全部都要實名認證+住址證明

cs睇黎慢咗
我之前1日內搞掂

船運仲未派彩 好緊張

點先知自己喺船嘅到左未?

好似派左了 睇fb佢地d客嘅comment話收到email

屌。。。無份

冇我份

船？17/2-29/2嗰堆？

我係 e 堆 8 號出庫 但收唔到 gg

呢隻乞衣臭雞真係要好好表揚下

同一水 留個名先
有冇人中咗獎？

邊個位睇到
希望有啦

即係三月先有 gg

係咪有bns巴打係到
不如收返佢體積重啦，夠哂公平啦

佢個網寫順豐比多25蚊，不過咁既時勢唔想經順豐手，都係親自去

Iris 好用？

我呢單飛機，仲有2單船運未有咁快

連e 個電郵都無

Bns 本身21號先到香港已經到本地倉庫,
本身8號到嗰批就仲係海外岀庫中...嗰間空運公司真係

空運？

本身 17 號到 仲未收到 巴打好彩

第一批船運？

空運嚟，開頭預21號到，家陣都唔知點好

用BNS
速遞顯示6號同9號delivered
但係仲未update已入庫係咪正常？

根本間空運就有問題，收人飛機錢慢過船咁多，仲要連期都比唔到
不過我之前話BNS要嘈吓佢，即刻比成班人圍屌我閪客，叫我將心比己

出庫時間都差唔多，我荔枝角倉，可能觀塘遠d要耐少少掛

依度同fb 都有人話派左啦

岩岩日森訂到2個唔同code既口罩
請問有無得combine做同一個order form??

收咗貨到嘅email?

上面咪話有骨到左

我件貨都係set喺觀塘攞 等左三日都係準備發貨

Reschedule 既話係咪平日早上就得

唔該

正常 我日本倉8號到 而家都仲未有通知

我發現網上d酒精都唔係好貴

海運追到空運...

Update個系統又唔知用咗幾錢

呢樣幾好喎

岩岩去完hello bear拎搓手液 搭緊車返緊屋企 即刻有email就話拎得了

BNS真良心公司 一日UPDATE一轉
今日集運潮完左之後真係要多啲幫襯

預計14號到？我都係，但係未有。。。

會唔會俾多個速遞公司d客選大家好似好唔想用f
Sf

仆街點解乜撚都冇我份

唔係琴晚先jer好似由有個gp開始已經jer

same 我都想快D 上船 / 上機

有選擇真係唔想用順豐
黨既

我驚順豐手腳唔乾淨

8，10都冇貨到
船又冇
3，4又有貨係老人院
點玩呀

Bns既弱點嚟，自提點少，ok又限體積，順豐攞又要比順豐抽水，貴啲同比支那贊錢

幾好 起碼唔駛問問問

等入庫第十日

Bns美國倉 點解申報咗但係system仲係顯示未申報嘅

派左彩未

都試左先 唔該哂

都係等星期一開鋪上去算轉到頭都暈

我盒超快適到咗貨10日仲未入倉啊

呢度有無人咁好彩屌又話今日update system 成日都未有

之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

FB話今晚

有冇人用sunmarket, 收件之後冇哂聲氣

我收到一單拎貨，佢得1月尾既貨到左少量

咁我2月頭應該有排等

完全冇消息
2月2收咗貨

同一個order先可以
唔同單合單出貨係電腦AI決定
接近日子又同一個倉既會group埋出

fb話收到email盡收取件 即是真係派咗彩喇

我係1月尾既貨，但同一日收既仲有一單未有

31/1 到都未有得拎

花輪老人7號唔知今晚有冇消息

3號都未有路過

3號

我只求離開日本

amazon送左我隻雪櫃去tenso

拎貨個時問下先，我都有幾單係佢個度

完全無消息 好撚灰

真係好灰，見到咁多遲黎先上岸
仲要船果批17-29又收唔到email
飛機果啲又過晒都未收到

唔知佢地係咪寄emsFB張圖好鬼似

依家好似停咗玩海運,
老人與花 全力用空運. 排飛機玩法. 大家真係有個心理準備. 好快到貨

唔係派咗咩？佢地21分鐘前話有新update 然後叫收到email請盡快取件啵

飛機過哂未收到+1

第一批咋

你地有冇人試過寄去日本酒店
問過日本酒店好多都話要係件貨到寫check in日期
喺地址最後個欄唔知得唔得？

唔係E 批真係玩完 下世先拎到

到底bns 係派左彩未

高峰期係過去兩星期
啲貨畀人買得七七八八
估計唔會再有船運

飛機 預計13 號但無反應

我試過ok ,係地址後加（xx Feb to xx Feb stay) 咁

係 我check到郵局有佢地件件

8號10號嗰啲都未郁啦

有無巴打統計下
Arriving 17Feb - 29Feb 既
有無人係收到 EMAIL 派彩 ?

唔洗理等佢地同你集運公司聯絡.

Buyandship 國際網購轉運（香港） 有些前期工作今天進行，要明天才開始處理，所以最快星期一可以取件。

係咪呢個, 見有人問佢地

但我見有啲人話收到email
唔係同一架方舟架咩，點解乜都冇我份

佢share post咋喎

我見D 人話收到果D 係空運 ?

預計到達本地倉庫時間係2月8日但冇消息揮手區

飛機 預計21 號 已經可以拎貨
不過1月尾買

DHL 由1月底買到宜家都仲未收到

收你幾錢?

你連盒應該都有3kg

咁應該有排塞

巴打 有消息上黎update返
見佢FB又唔覆人咁

講緊第一批船

等就得

buyippee 之前入倉都好快，宜家真爆等左成個星期

nope

17 仲未有

上次係度同好多tenso ems巴打相認左
我地批貨有d進展喎!

聽日都拎唔到, 等星期一吧啦

BNS 21號空運已經可以集運
不過骨嚟

應該係卡左喺利申 8 9 號出庫 希望有好消息

你散客寄dhl會好貴

究竟係銀川定係仁川

15都未有

其實3，4出庫果堆，已經十幾日都係仲有大批仁川同東京，過多十日都未必黎到
bns講唔再用果間空運係咪即係會抽起呢堆貨隊左上正常空運先

我聽日都有1盒BMC送Buyipee

1盒 又300蚊落樓？

真心勸大家，咪再寄buyippee，好快變BNS 2.0

Buyipee 不嬲單長唔過60cm 總長唔過120cm 收實重喎
50pcs x 1盒應該safe

日本國內宅急便都唔平
Tenso咪又收多次手續費
直接ems 香港平d
依家tenso都爆爆地

有無人試過お荷物の状況を確認できません
申し訳ありません。お客様のお荷物の配送が遅延しています

同埋

日時変更のリクエストがありました

Tenso 1538+1588 佢計咗2.2kg
EMS 4950yen

ching 請問 1538 同1588 分別係？

聽日會收？我 reschedule左去星期一添

無你可以當佢兩盒計

唔開呀

BNS

10 都未有。。。

o m g 估唔到 buyippee 會快過 tenso 到

Buyippee都唔入庫既 點知佢收左未呀
入庫要等幾多日

gobuyship 10號簽收
仲未入倉...

有無人更新咗status

好彩既即日入, 唔好彩既一個星期都唔入
利申: 有件星期一送+入庫星期三收貨, 但其他3,4日後先入

你更新左？

未有發現

口罩價格已出現技術性回調

Buyup到依家無聲氣

今日出旺角見d擺街220蚊盒都冇人買

未不過忍唔住係咁refresh

有冇人運過磁石擦膠? goyokikiya話喺違禁品

咁平

咩牌子先

大量蟹貨將供應市場

想問下tenso呢兩日有無巴絲問過DHL收費又有覆?
尋日repack同時問DHL報價 今朝repack完到今晚都未有報價

大量快適60隻 100蚊

邊到?

郵局積咗大量口罩,下星期全面復工再加上集運開始到貨,
短時間供應上升
仲有政府話會不惜工本入貨,
仲有商人入貨同本地生產線
供應上升再上升

832？

冇走去望 好似寫印尼之類

快適留返自用

星期六日唔辦公

諗多左

咪臭係

我一個星期都未L入到

Same

係只能繼續塞，話排緊隊wor肺炎完都唔知有未

屌你旺角藥房今日經過280～350

塊野加上去姐

今日係條街見到有個女人戴
我無笑佢

有乜好笑，企隔離都覺得安心

大人戴會唔會太細？

我想問各位係每張單係唔係由first attempt 起計7日收唔到貨就會return and refund ?
本身今日係第二次reschedule set 左8 AM - 12pm 送，佢岩岩日本時間2200 話out for delivery 同delivery attempted , 邊有間會收呢個時間........

原來仲有人早過我
我都係收收皮

同前幾日差唔多
不過carousell D價開始跌

無

貨品編號 #SPXXXXX - Presto! 口罩 120片 - 1數量
體積重量: 6.0352 公斤
實際重量: 0.99 公斤

有冇師兄知道 buyippee 我咁樣係咪中招 要收體積重？
啱啱收到email通知到香港， 但因為張單未到曬， 唔見點收費

用邊間集運？

有 bns 9 10號 未入庫
都唔知點

1. 貨品包裝單邊長、闊、高不能超過 60cm，如果超過60cm必須按照體積重量收費
2. 貨品包裝總長長、闊、高三邊不能超過 120cm，如果超過120cm必須按照體積重量收費 (2016年11月1日開始生效)

做咁睇你應該未過?

我運左兩盒 唔知過唔過

話說buyandship更新左網頁未?

EMS啦

兩個一樣size應該GG

20x20x20
兩盒係40x20x20
未必既

下 你呢個case應該要搵cs

但上星期日都好似有辦工

啱啊 你見到條友乜裝都無 你仲撚驚

花輪老人7號祈禱區

Same same係咁f5

EMS 比錢快 塞上機
DHL 塞比錢 上機快

Buyippee都爆煲啦 樓主可以加埋落標題到

你入網頁睇有show 貨品size
cap上黎睇下

9號未入庫

metoo..

same

又話今日update

網頁啱啱更新佐。
安全！冇超過size
我有兩件幾快 10號簽收 12號出庫，今晚10點收到email通知到香港
師兄知唔知，如果我有3件貨，而家到兩件，係咪可以直接踩去buyippee觀塘倉度取貨？

老人嗰度
2月9 ご指定日まで保管中です。
係咪要喺老人個page度同佢講幾時送佢先郁

Diu 我有幾件晨早入左倉都唔出庫

唔係星期日先派彩咩

係咪又黑洞again?

咁夜仲收到?佢地未收工?

9號野田監禁中

星期日唔開

同一張單3件來2件 好似要放低500蚊按金

咁耐都無消息 睇怕都係中黑洞空運

老人有好消息就好
我 d presto 係老人院 唔急都變急

拜托唔好再寄buyippee，變硬BNS 2.0㗎啦

12點都來緊 bns仲係無消息

有巴打3號簽收左但未入庫

8號簽左 冇晒影
10-15號果批全部係老人到

因為佢地講野好叻
真心 pr做得好好
利申 我知佢地好努力 都肯聽意見

BNS有冇報過老人院堆庫存清到幾多號
我四圍睇好似有D8號都走左但我4號都冇更新

我d 1313都喺哂花輪老人院

其實佢地講唔到日期
淨係話大概有幾多件
幾時清到乜都唔知
已經冇再運野去bns,見到啲21號到港都拎得既真心好灰

結果bns 今晚都係無料到

我啲期貨

4號既苦主

有2盒買左未送，由鳩得佢比啲耐性等bns自動波

拖字訣

本身唔係期貨寄到來都變蟹貨

BNS
tenso + DHL
EMS

連登吹奏邊間就爆邊間

尋日話今日
今日話今晚

你睇我1/2同2/2都仲係保管中
個心會唔會好過啲

我諗都應該3月尾4月先收得齊貨
1單黑貓 8號簽左未入庫
4單去左老人 冇曬影

我bns2號出庫，個預計8號到本地，到而家都無消息

我記得fb話好似聽日有 最快星期一拎得

DHL 都玩得爛 究竟啲人買咗幾多

我2月頭見到BNS慘況後面D單都轉晒用第間
但之後都仲見勁多人塞晒佢到

我得一單係佢手上都放緊牛由佢慢慢SHIP

日森訂骨同罩同日顯示上機預計13/2到香港庫，但骨已連同美森訂罩一齊拎左而到今日罩仲顯示緊預計13/2到...

玩爛左tenso搞到出貨俾DHL時間都多左

03/02/2020 11:34 PM 正於韓國仁川等待機位回港
12日都未上到機
1313x3 1/2 hold 到依家都未入庫
留黎下次肺炎用
24/1 開始買，bns 一隻都未到手

好彩31/1 有轉幾單去第二家，唔係真係要挨貴罩

佢話今晚有system 睇到啲貨喺邊ge

呢個真 又話今日有消息 搞到我心掛掛左成日

用chrome仲未睇到

老人真係要攪攪佢
2張 白元 都未郁過....個名叫老人. 唔係真係瞓咗, ...有冇人叫醒佢 ...

咁貴都十日

已經算好, 海運肯減價. .聽人意見. 呢到有人MON 住要 讚一讚佢
係葵芳攞貨接受唔到 . . 講講吓我又要爆
唔關BNS 事, 係太多人用原因.

Fb有講係空運公司問題

用咗BNS幾年都幾好、無出過問題；
但而家都有貨塞住咗都唔知幾時拎得，想問下而家仲有邊間美國集運係運作正常？

空運(預計到達本地倉庫時間)由預計時間變左地點
但比你知道12日仲係南泡到但唔知幾時走都無咩意思

我仲未睇到

8號先到曬倉，6日送到手算係咁
中間有日日本假期，dhl 12號又收唔到我個件
個陣有傳tenso都爆倉，d員工星期日都要ot

我有4件貨係呢水

啱啱睇到
佢原定13/2到，而家佢寫仲係成田等緊機位

咁有冇咩update?
我無見有地點

最好笑我件骨係熒光筆同罩同日出庫，熒光筆就上左機到港拎埋但罩就仲係成田

我都見到！一樣都係原定13日到，宜家係成田
但係得呢一件貨update到

冇update

我另一件expected 26/2 - 5/3，明顯船運

原本尋日預計到港但宜家就變左。。。正於美國安克拉治等待機位回港

+1 覺得派彩都唔會有我份
10號貓終於delivered 今日庫都未入

美國仲等緊機位

7號未入庫

出庫時間 07/02/2020 12:11 AM 正於日本成田等待機位回港

可能陣間到我地
陸續update中

啱啱bns有update啦，無咗預計到達日期，得返件貨而家喺邊度等機位

應該上咗船, , 最少離開咗貓仔, 老人.
你睇返貓仔佢地個官網, 追踪件, 寫住已配送完畢.

完全一樣

美國等機位既大家出庫日期係邊日?
我5/2

你地轉哂status? 我都未見到update

係咪某D先睇到

我safari 仲show緊到港時間

正於日本成田等待機位回港

我美國月頭出庫既早三四日已經收到
遲三日出庫就收左皮了可能遲多兩星期

之前美森訂罩，佢預計14/2到港，點知12/2已經可以set集運

你2號都仲等緊姐係我有排先等到機位😭

宜家係咪陸續update緊？
我暫時淨係update到一件貨
7號出庫，原本13號到，而家喺成田。

其實想知佢地要清晒手頭上D美國單駛唔駛一個月先夠機位
XDD

又唔洗驚...LIFO
可能你仲早過果位巴打

本來話8號

船， 未有update

7/2出庫，原本17號到

無Status update

認真 我預3月中至4月先收齊貨

船運果啲仲未有update 喎

有冇安克拉治同伴

2月4 出庫
而家仲係美帝等緊機位

船既完全未有update?

即係已經去到阿拉斯加？

兩個月後到你

應該係空運公司有幾個地點飛
有D係西雅圖飛有D係安克拉治飛
但又唔知即係幾耐

美國倉 一號出庫 仲等緊機位

我好好彩，
有一件貨可以用正常速度寄嚟，
原本諗住等埋其他貨到一次過拎，
睇嚟而家都唔使。
Btw, BNS之前咪話買口罩有優惠，
我張單已經扣左錢，
應付：0

here

大家都唔再提口罩優惠
忘記佢

而家只求收貨

某一間係咪美國直飛台灣 冇咁塞

Amazon 有幾個 comment 話佢臭
利伸 我都有買

Iris臭罩: Am I a joke to you?

第一水船運幾時派彩，
囉囉攣瞓唔着呀

我之後都轉左
另一間啲罩已經用緊
但喺bns手上既都有兩個大雪櫃
心情好忐忑

我係2月1號。。。

正於日本成田等待機位回港
正於韓國仁川等待機位回港
正於美國安克拉治等待機位回港
.........

其實我想問下係咪非罩類會好快到香港我都係骨本漫畫已經搞掂但係罩就堆住左一係花輪 一係唔知喺日本倉邊個角落

今日（16/2）
早D訓啦

係咪所有BNS 都係17-29
個個FRD 都係

代購WO

會繼續用
不過要過晒口罩單先

最慘就係好多人都只係買口罩，平時都唔會有貨集
一般高峰期都唔會有咁大班一次性嘅客

我本來2月10號到香港，而家就話仲等緊機位，等我仲日日refresh...係fb見到有人7-8出庫已經攞左貨囉！

仁川黑洞，都唔知會唔會黎到香港

我都有好多花輪老人未簽收

非罩
簽收到拎貨 一星期咁上下拎左

Here

佢D單多過黑五幾倍仲要大大件
冇計啦

經過今次知道佢日本係會轉運都唔會再用

一樣罩未到 骨已經到左
仲以為佢會太細盒 唔知ZIP左去邊

唔知等待機位後仲有冇其他STATUS轉架
定係等待之後就會跳去香港倉

NRT->ICN->HKG

07/02/2020 12:41 AM
正於日本成田等待機位回港

一樣

You are not alone

ANCHORAGE下一站香港

有

花輪真係最大黑洞
幾時到處理到

有無人試過bns話你有單未申報但你明明申報唒日森的tracking id?

究竟幾唔好彩先可以連中仁川黑洞同老人黑洞

仲係 08/02/2020 2:17 PM Arriving 17Feb - 29Feb
三單仲係咁 9 號都係
有無巴打仲未郁過

最慘係
舊客用得佢一定係平時都用佢
結果就係呢班人中哂伏

各位大佬，goyokikiya 想問係填貨品個頁咪係得日文？

我都係咁諗
誰不知我枝爛鬼潤唇膏 話咁快話出左庫

船，暫時未有update

Same here 個個都有status update 我7張單都無變過